入黎放低自己心底話

人就係犯賤，好多時候有好多好舒服既路可以行偏偏行條辛苦既路，為既只係唔想做錯決定，但係到依家都仲係唔知呢個決定係啱定錯，人生好矛盾，人地話人生好短唔好比自己後悔咩都要試，但其實當你做錯決定，活一日就辛苦一日，到個陣就知道人生原來係好長

好想食住家飯 尤其冬至

要改變

我從來不說話

想我老豆快啲死
想充實下自己生活 唔好咁懶咁廢柴

留名

收師傅嘅人工，做𡃁仔嘅質素
圖紙又唔撚睇尻咁做
要我新入行嘅嘜柒都識曬
痴撚線不如我做埋你個位